{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003406",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "안나카페"
    },
    "text": "おいしいコーヒー、ワッフル、かき氷まで毎日10:00~22:00まで営業しています。 教育庁正門からお越しいただければ、道を見つけやすいです。 メニューは豊富に用意されており、お値段もお手頃です。 アメリカーノ、コールドブリュー、カフェラテ、バニララテ、アインシュペナー、アフォガート、グレープフルーツ百香果茶&エード、ロイヤルミルクティー、高麗人参生姜茶、フルーツジュース、ヨーグルトスムージー、フラペチーノ、カカオ52、アイスカカオなど様々なドリンクが楽しめます。 また、ジェラート、シングルワッフル、ジェラートワッフル、かき氷、チェリーかき氷、イチゴかき氷もご用意しております。 ご注文の際、10分前にご連絡いただければ、準備が早くなります。 電話包装と訪問包装が可能ですので、便利にご利用ください。 毎日365日一生懸命おいしく作って差し上げます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は教育庁正門から近いです。道を見つけやすいです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、コールドブリュー、カフェラテ、バニララテ、アインシュペナー、アフォガート、グレープフルーツ百香果茶&エード、ロイヤルミルクティー、高麗人参生姜茶、フルーツジュース、ヨーグルトスムージー、フラペチーノ、カカオ52、アイスカカオ、ジェラート、シングルワッフル、ジェラートワッフル、かき氷、チェリーかき氷、イチゴかき氷など様々なドリンクやスイーツがあります。"
        },
        {
            "question": "注文する際に何分前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "注文する際は10分前に連絡していただければ、準備が早くなります。"
        },
        {
            "question": "電話包装や訪問包装はできますか？",
            "answer": "はい、電話包装と訪問包装が可能ですので、便利にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "毎日営業していますか？",
            "answer": "はい、毎日365日営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店の料金は手頃ですか？",
            "answer": "はい、お店の料金はお手頃です。"
        },
        {
            "question": "どんなドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "お店ではアメリカーノ、コールドブリュー、カフェラテ、バニララテ、アインシュペナー、アフォガート、グレープフルーツ百香果茶&エード、ロイヤルミルクティー、高麗人参生姜茶、フルーツジュース、ヨーグルトスムージー、フラペチーノ、カカオ52、アイスカカオなどさまざまなドリンクが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんなスイーツがありますか？",
            "answer": "お店ではジェラート、シングルワッフル、ジェラートワッフル、かき氷、チェリーかき氷、イチゴかき氷などのスイーツもご用意しています。"
        },
        {
            "question": "一生懸命作ってくれますか？",
            "answer": "はい、お店では毎日一生懸命おいしく作って差し上げます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 519
    }
}